藍絲搞反假難民遊行？

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

屌post錯